［急］意甲應該睇咩台

唔小心黎左意大利
定同香港一樣要俾錢咁反弱？